2018金像獎吸毒樣？

望黎望去鄧月萍個樣好似吸咗毒咁 好唔精神

大奶奶呢

笑容僵硬

M come

打回原形啫 佢打針整容

雞

high咗個樣先精神呀on9

佢都有份
唔撚係掛

隻眼好似好冇神咁

名符其實嘅 整容臭雞

竟然無人竟得佢同ffg個老世
揾打手借高登上位

呢隻野比人偷拍到去選美到拍戲拍廣告出歌時間唔夠兩年 但明明無咩代表作無才華又唔係好觀眾緣 除左做 已經搵唔到第個原因

佢令到
佢老闆抛妻棄子都要同佢一齊
的確有本事
不過佢老闆都唔係好人

簡單講句：咪又係

唉佢都有份 世界變

樣撚衰

笑波子都可以做偶像 一早就變了

Wtf

岩岩睇到佢ig話主題係青春常駐 所以化淡妝

佢啲腳趾好柒

係望落病撚咗既淡妝

個妝出事 絕症妝

成日睇佢個樣都睇到好眼訓 隻眼完全無神 個人又腫 成個發水麵包